## Завдання

Хуки та роутінг.

Для виконання цього завдання необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні [homework2](../homework2/readme.md).

#### Технічні вимоги:
<!-- - Додати в програму дві сторінки - Кошик та Вибране. -->
<!-- - На цих сторінках для виведення інформації можна використовувати ту саму картку товару, яка використовується на головній сторінці. -->
- Користувач повинен мати можливість видалити товар з кошика. Для цього поруч із карткою товару має бути іконка з хрестиком. 
-При видаленні з кошика перед самим видаленням для повинне бути підтвердження дії -  модальне вікно з домашнього завдання [homework1](../homework1/readme.md).  
<!-- - Користувач повинен мати можливість видалити товар з обраного. Видалення з обраного відбувається натисканням на іконку зірочки. -->
<!-- - У верхньому меню мають бути посилання на всі три сторінки програми. -->
- Перехід між сторінками повинен здійснюватися без перезавантаження сторінки за допомогою бібліотеки `react-router-dom`.
<!-- - Переробити всі класи на функціональні компоненти за допомогою React hooks. -->
